Band3又想入大學既你宜家準備成點？

有無d野好想講又搵唔到人講 ?
又或者想拎下意見 甚至想搵下人幫手 ?
希望我呢個過來人可以幫下手

入咩u
我都係過來人

Band3 全級包尾留名

已入
Second low 中
出黎等靠屋企人

己大學畢業，出咗黎搵銀

三大

咁有無諗過會試下考上去

大家加油！！！！！ ！ ！

全校唯一入到u既留名

邊一區既學校 我果年得3個 三大各一個

大埔

全校兩個入u既其中之一
上到大學唔墊底都偷笑緊

當年8 個入到ugc lm

咁入到既大家有無覺得好吃力 ？

band3 17repeat

過內人
個年學校得自己入u 千奇唔好放棄呀

過來

chur得黎 好易記入腦
可能因為中中

大學先吃力

Band3
淨係驚語文科 ，其他都操到七七八八

留名

加油，我band3 retake入u

加油啊！
利申 過來人三大

求救今年中五，目標3322，英文好差

當年Band 5尾畢業。
而家Hku master.

果時心態是，要一直讀書你先可以明正言順咁去玩所以就符符碌碌咁讀落去。

study leave真係唔會有咩起死回生 除左oral科
反而係mock考完 對返上年data 估你係咩grade基本上就係咩grade 唔會差得好遠 所以加油溫mock報mock啦
利申 已上岸

利伸mock 懶得温 老師預history u 中史1 study leave 攻西史 棄中史 點撚知兩個都有4 中史俾阿sir 貼中兩題 淨係背辛亥革命同唐朝 天主教 我入試場感動到仆街

咁你宜家有無話點樣溫緊書

中五有心追唔怕遲 我大約都係呢個時候識諗
有無興趣試下睇書？
我起初都係英文坐1望2左右
果陣呀sir叫去借d英文書for English learner(例如企鵝出版社）
我由medium level睇起
過程我淨係要求自己睇得明 無話點背到生字
去到中六呀sir都話我進步左唔少

咁你其他科呢？選修科？

加油

其實唔洗咁擔心study leave
只要有平時善用時間真係分別不大

果陣我間學校都係咁濕尻
要留住d學生驚死佢地唔溫書
所以我會放學係自修室留到好夜先走
同埋一上廢既堂就做自己野

咁你既目標係咩

算係band3中top果批人
但成日好怕maths同eng

Maths有無操下卷
英文就真係要睇你有無心去浸下 不過可以由少少開始

英文我有兩個好勁嘅補習同時跟緊應該一定有3-4
maths有2-3但好想有5

Maths你可以試下一步步操
以前我呀sir教既方法我覺得你可以參考下
先操part A(1)先 操到好熟都無咩錯
咁就起碼level 2/3
之後就A2 最後就B
如此類推 咁就可以提高效率同埋按番自己既程度操

至於MC有時候除左講你係咪真係識之外
亦都好睇你熟唔熟佢果d方法
所以做完記住果d你覺得唔熟又或者做得好慢既題目
睇下題解有無用d特別方法去做 試下自己跟住做
做到自己識

當年小弟part B都拎唔係好多分 最後都5*到

有無覺得好大壓力呀咁

一齊ive見啦
利申 band3尾過來人

數學卷應該做多d pp
同埋要計下點樣先可以拎到 level 5
你要知道拎5唔一定要全部野識晒
重點温書都好重要 畀心機

自己請假啦 我都係咁

多謝你
我而家有種沉迷左Past paper心態
個心成日好想快啲放學返屋企做數做paper
究竟呢個心態係好事定壞
有次呀sir 比左本2012 sp pp -2016 pp PartA(1)
叫我地返屋企慢慢做
點知我果日放學即刻衝返屋企做
由7點做到10點飯都無食

A1 岩98%到啦(prove 題reason唔多記得 ）
但得4個月夠唔夠由3上5？

未必唔得 不過唔試就一定唔得
記住每一份野唔係做完就算 我自己要完全明白哂自己點解錯 確定自己識做 同埋用最快既方法做先叫做完一份
我果陣身邊好多人淨係追求個量 結果忽略左最重要既一環

老老實實
如果你冇咩時間剩
真係唔好搶攻語文科
語文科真係要時間浸同埋要少少天份
保住唔斷腳就ok了
除非你大學揀個科有特別要求就另講

不如將啲時間放落maths或者elective
可能效果更高